智力test 求助

表弟讀緊中一，佢話有d智力題唔識做
諗住叫我幫手
仆街！一睇勁難
求各巴打幫幫手
感激不盡

請根據規律選出下一個英文字母
1. EEEGFFG
(A)F (B)G (C)H (D)I (E)J

2. PONMOQSUR
(A)Q (B)P (C)R (D)T (E)U

3. LNPRQPONP
(A)B (B)D (C)Q (D)R (E)U

4. AFJMO
(A)L (B)N (C)P (D)R (E)T

5. JMJKHI
(A)O (B)K (C)Q (D)G (E)N

6. BEHJMP
(A)B (B)P (C)R (D)T (E)V

7. BCDEGHIJMNO
(A)O (B)P (C)Q (D)R (E)S

8. BDFJBDFLBDF
(A)B (B)H (C)N (D)L (E)O

9. ACCFFFJJJJ
(A)K (B)L (C)M (D)N (E)O

10. ECFCGCHCI
(A)W (B)C (C)V (D)D (E)U

梗係覺得有伏

仆街我都唔識做 我係咪弱智

出題嗰個出得柒 轉哂數字就做到

請問可以請教你答案嗎？

1 B
2 A
3 D
4 C

做住4條先 手機要對住數表轉數字睇到眼殘
有電腦再覆

求幫忙

推

9E

10 (B) C

7 (B)P

1. C
2. A(其實覺得係O不過冇就揀A)
3. D
4. C
5. D
6. C
7. B
8. C
9. D
10. B

大部份都係睇個字母排序就搵到pattern

巴打好勁唔該晒
我自己真係睇到R晒頭
感激不盡